0408 有冇人fb ig post唔到野？

0408 有冇人fb ig post唔到野？

有

呢到

Fb留唔到言，ig post唔到story
仲以為係wifi有問題

有呀屌 我以為屋企個網唔好 重新開機左兩次